IPHONE打壓Signal

好記得尋日iphone 呢個share位仲可以用signal share 野，今日無啦啦無左

可以自己較
此post已完

真。用家問題
此post已完

可以自己較
掟左個IPHONE佢算啦

Cctoy

....

幫樓主拉啦

Apple 奶共
仲用iPhone？
你係唔係pr?

iPhone 好驚色奴

cctoy弱智真多

點解可以咁弱智都開post
連登係唔係全撚部小朋友同埋弱智
我都唔想做老屎忽
以前高登有d咁既情況 你比人369到可以棄account

樓主打壓Iphone

咁都有得笑

手足

念在OP有份𨳒白左同35+份上
我斯文啲咁答OP：可以自己較嘅，自己研究下

上面都有三隻藍絲黎369樓主
應該高登轉過黎啲產物

iphone 都唔識用

拉

推，apple可恥

Apple deep state
CCToys又逼害妄想症發作呀

唔識英文就轉返中文易睇啲啦

cctoy 果然無令我失望。
從一而終 都係咁弱智。

戇鳩唔好用電話

CCToys 平均智商低於80

智障唔好咁大聲......

大家唔好再推
樓豬好柒

Share位仲有Parler

不過已經send唔出

智障兒童都上連登

我部iPhone 係無咗WhatsApp

乜柒都cctoy，你入時事台係咪又係弱智個班cctoy

下次標題起好啲啦

好柒

咪撚用iphone啦

個人唔smart唔好用smart phone

真正用家問題

推

又搵到位屈

輕輕一推

弱智人士學咩人用iPhone

傻閪

睇返之前講嘅嘢正常過好多連登新移民
一時柒左姐

佢話弱智真多
唔係話全部弱智
你咁樣應你係屬於邊邊？

弱智都識上網

近排政府未話想增加稅收

其實可以增加智商稅

秒

樓豬仲用iphone 五毛嚟 block得

唔好下下打壓咁難聽啦

deep state! fake news! 死左膠

弱智都迿開post

cctoy班含侵力90%都係

樓主打丁上腦 本身就色奴

幫樓豬推

唔好推

陰謀論

Whatsapp打手質素差到呢

on9仔已blk

你弱智？

On9

保護手腳 拉

阿迷x cctoy
What do u expect

。。。。

樓主係PR公司專登講戇鳩野損害時事台形象
之後會再有其他PR打手出黎扮另一邊恥笑時事台
然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。
千祈唔好中計

safari係咪冇？我連whatsapp,tg都唔見有得set，但以前好似有？